揀男朋友黎講 籃波撚定足波撚

籃
足

講下點解啦

足球

籃高足敏

緊係籃球 去睇佢比賽都有冷氣嘆， 足球 。。不了

兩者都有高矮，敏鈍
唔可以咁講

利申：183 敏 玩具撚

Both no

排球撚

梗係足波
邊有人咁大個仲成日玩玩具

玩物喪志，成日玩玩具

毒撚最好
因為通常d中學運動叻既大個左都好霉

駁唔到 尤其班籃狗

AV撚 乜招都識

又鬥多fans
悶唔悶啲

有樣既話揀乜都冇所謂🤷‍♂️